\begin{multicols}{2}

  \begin{center}
  \includegraphics[scale=0.3]{6ActEntiers09.png}
  \end{center}
  
  
  \columnbreak
  
  
  
  Ce graphique porte sur l'évolution de la population mondiale (en milliards d'habitants) entre 1800 et 2100.\\
  
  
  
  Inventer 3 ou 4 questions portant sur le graphique ci-dessous.\\
  
  
  \end{multicols}